[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23037666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23037666/answer/392110437", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c11\u4eba\u4e60\u60ef\u8c34\u8d23\u5f3a\u5978\u6848\u4e2d\u7684\u53d7\u5bb3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276361088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276361088/answer/391915393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u4e00\u4e2a\u9752\u94dc\u4e9a\u7d22\u4e0d\u8981\u518d\u73a9\u4e9a\u7d22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276361088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276361088/answer/391892425", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u4e00\u4e2a\u9752\u94dc\u4e9a\u7d22\u4e0d\u8981\u518d\u73a9\u4e9a\u7d22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274758755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274758755/answer/391855532", "content": "\n\u7537\u6027\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u63cf\u5199\u8ba9\u4f60\u60f3\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u5973\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276813445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276813445/answer/392078818", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u5728\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/392080240", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/392067293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/391616963", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/392250049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/392010742", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/392070957", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276832756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276832756/answer/392110842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u5b63\u540e\u8d5b\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G1 \u52c7\u58eb 119:106 \u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/392157955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276361088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276361088/answer/392018482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u4e00\u4e2a\u9752\u94dc\u4e9a\u7d22\u4e0d\u8981\u518d\u73a9\u4e9a\u7d22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277176460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277176460/answer/391857951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5165\u620f\u592a\u6df1\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266903315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266903315/answer/391260363", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u7b97\u4e58\u6cd5\uff1f\u5916\u56fd\u6ca1\u6709\u4e5d\u4e5d\u4e58\u6cd5\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276915396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276915396/answer/391648234", "content": "\n\u5173\u4e8e\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u5267\u60c5\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276832756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276832756/answer/392180701", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u5b63\u540e\u8d5b\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G1 \u52c7\u58eb 119:106 \u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/391462152", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/392058527", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/391408712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u300c\u4f53\u9999\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/390335074", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277074786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277074786/answer/391626479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u53d1\u63a8\u7279\u79f0\u5c06\u5e2e\u52a9\u4e2d\u5174\u6062\u590d\u4e1a\u52a1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276965919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276965919/answer/391967825", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8def\u98de\u548c\u9e23\u4eba\u90fd\u662f\u5bb6\u4e16\u663e\u8d6b \u5374\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u9e23\u4eba \u800c\u8def\u98de\u5374\u53cd\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/391293268", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276524860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276524860/answer/391506784", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e3b\u52a8\u523a\u7834\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/391898899", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/391456866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265486211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265486211/answer/391487793", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8bd7\u53e5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276978025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276978025/answer/391397087", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u53f0\u5dde\u4e00\u6c11\u8b66\u5077\u62cd\u4e0a\u53f8\u901a\u5978\u88ab\u884c\u653f\u62d8\u7559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21224146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21224146/answer/388084661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/390800177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48870429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48870429/answer/390932991", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u53a8\u5e08\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/390093412", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276978025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276978025/answer/391268106", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u53f0\u5dde\u4e00\u6c11\u8b66\u5077\u62cd\u4e0a\u53f8\u901a\u5978\u88ab\u884c\u653f\u62d8\u7559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/389736815", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264153304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264153304/answer/381038483", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7559\u5b66\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88ab\u7f8e\u56fd\u6076\u5fc3\u5230\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/381322140", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/374994749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/368835251", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/391228015", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/391360492", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/390237653", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/391811162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67994526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67994526/answer/391936079", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e0e\u4e16\u754c\u4e0a\u56fd\u5bb6\u7684\u4eb2\u5bc6\u5ea6\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/390653696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277190939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277190939/answer/391836382", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f265\u670815\u65e5\u65b0\u6b4c\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274459587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274459587/answer/391220358", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53a6\u95e8\u5927\u5b66\u5bf9\u5b66\u751f\u7530\u4f73\u826f\u7684\u5904\u7406\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/391138556", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274187314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274187314/answer/391908395", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u591c\u5e97\u90fd\u662f\u5bf9\u5973\u6027\u514d\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22395917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22395917/answer/391651193", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4f1a\u963b\u6b62\u522b\u4eba\u5403\u732a\u8089\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277176460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277176460/answer/391870604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5165\u620f\u592a\u6df1\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277176460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277176460/answer/391857255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5165\u620f\u592a\u6df1\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66263206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66263206/answer/391678685", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u524d\u89c9\u5f97\u597d\u542c\u540e\u6765\u624d\u542c\u61c2\u7684\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276813445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276813445/answer/390402598", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u5728\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523457/answer/390584607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u53ca\u5468\u8fb9\u7684\u300c\u5e9f\u589f\u300d\u503c\u5f97\u4e00\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/391578148", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5dee\u8ddd\u6700\u5927\u7684\u4e24\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/391332001", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276832756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276832756/answer/392222174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u5b63\u540e\u8d5b\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G1 \u52c7\u58eb 119:106 \u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/391747902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/391609191", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/391717110", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23939867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23939867/answer/391617320", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/391666186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/390349630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/390864179", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277060189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277060189/answer/391349007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff3b17 \u5c81\u60a3\u8005\uff0c\u809b\u95e8\u88ab\u585e\u5165 25 \u5398\u7c73\u94a2\u7ba1\uff0c\u53ea\u56e0\u6b20\u4e86 100 \u5143\uff3d\u8fd9\u4e00\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/391495742", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277083355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277083355/answer/391083605", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u624e\u5934\u53d1\u624d\u4f1a\u6709\u5c11\u5973\u611f\u8fd8\u80fd\u4fee\u9970\u8138\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265486211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265486211/answer/391274120", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8bd7\u53e5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/391173107", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21856447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21856447/answer/390563483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u4f9d\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34826672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34826672/answer/390425767", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u54ea\u91cc\u6709\u8fd8\u4e0d\u9519\u800c\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275812889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275812889/answer/391276204", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u770b\u4e86\u52a8\u6f2b\u540e\u4f1a\u61a7\u61ac\u52a8\u6f2b\u91cc\u65e5\u672c\u7684\u4e61\u6751\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47907855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47907855/answer/391374910", "content": "\n\u7269\u7406\u4e13\u4e1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u529d\u9000\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/390766359", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/390861816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/390265877", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/390092108", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35988956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35988956/answer/385300391", "content": "\n\u575a\u6301\u8df3\u7ef3\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/390223256", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/390795673", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163238/answer/388244694", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9000\u51fa\u4e86\u4e50\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/386661609", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/384537890", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/373238902", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274317657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274317657/answer/375602747", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u505a\u5c0f\u751f\u610f\u7684\u4eba\u90fd\u559c\u6b22\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276361088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276361088/answer/391530863", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u4e00\u4e2a\u9752\u94dc\u4e9a\u7d22\u4e0d\u8981\u518d\u73a9\u4e9a\u7d22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268464407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268464407/answer/383673204", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u770b\u8fd9\u51e0\u5e74\u7684\u53e4\u88c5\u5267\uff0c\u603b\u6709\u4e00\u79cd\u770b\u4e0d\u4e0b\u53bb\u7f3a\u5c11\u4e86\u4ec0\u4e48\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277087987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277087987/answer/391499661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u822a\u7a7a3u8633\u5907\u964d\u6210\u90fd\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270775970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270775970/answer/391617724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u9ad8\u7ea7\u9ed1\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/390954564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276801239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276801239/answer/391703457", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5927\u5b66\u6559\u6388\u738b\u5927\u4f1f\u53d1\u5e03\u7684\u300c\u5973\u5b69\u4e58\u8f66\u56db\u6761\u94c1\u5f8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/391835417", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784338/answer/391001655", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u56fd\u5916\u53d7\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/391507841", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277164925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277164925/answer/391622150", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 5 \u6708 14 \u53f7 MSI \u4e0a RNG 1:0 FW \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277091601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277091601/answer/391822816", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u822a 3U8633 \u822a\u73ed\u56e0\u9a7e\u9a76\u8231\u73bb\u7483\u7834\u788e\u5907\u964d\u6210\u90fd\uff1f\u673a\u7ec4\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/391585154", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276932721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276932721/answer/390205408", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u9ad8\u94c1\u7ad9\uff1f\n"}]